Ants Jud, kes Jürri Watteri kaeru olli warrastanud, olli kohto ees, ei salganud sedda mitte et üks kord ühhe kuendikko wakka on warrastanud. Perremees kaebas, et kaks Wakka puduma, agga pois ei tunnistanud ennamb. moisteti: Ants Jud peab maksma kaebajalle ja saab Jürri Watter poisi emma warrandusest 150 kop. hõbb. kahjutassumist. Karristusseks saab Ants Jud 25 hopi witsu. (näddal aega tassuda.)
